想問有幾多人接受到你個老公唔係處男成日中出人？

即係你老公條陰莖曾經放入別人的陰道
然後你老公既陰莖不斷喺個女人既陰道壁摩擦
產生出快感 繼而用雙腳騎住個女人嘅身
有可能你老公當人係隻狗咁屌 不停抽插
你老公忍唔住發出呻吟聲
最後個女人就黎高潮
而佢得到了你老公既允許
將精液射進了個女人的陰道裡
然後佢將陰莖拔出
仔細睇住自己既精液係個女人既陰道慢慢流出

睇少啲AV啦

FF少陣啦

未同你一齊嗰時啲嘢關你鬼事

開到任何鎖既萬能鎖匙
同俾任何鎖匙開到既鎖

你點知佢係唔係處男

點解你哋可以嫌人唔係處女比其他男人屌過
女人就唔可以嫌人唔係處男屌過其他女人

因為唔係處女比其他男人屌過係英文叫SLUT
唔係處男屌過其他女人叫PLAYBOY.

根本無人會認同slut

原來呢啲就係連登仔所謂女權當道 都真係比女人壓榨得幾勁下

改得有啲差

事實上係即使係slut都唔會睇得班厭女毒男上眼
埋單？sor 佢哋連資格都冇

你個腦係唔係有問題?

點解香港男人咁軟弱, 搞到港女諗到呢d 唔三唔四既思想出來?

日本同南韓呢d 港女實比人家暴打死.

正解，同前度就一定唔係真愛，一定唔係你情我願扑野毒撚思維

咁你就應該同支那男人比啦
支那男人打女人=振夫岡！
厭女毒撚=支那人

你係咪唔知日本出軌率有幾高

男人冇intrinsic value
女人對男人嘅expectation一般嚟講係會同男人對女人嘅expectation差好多

連登仔眼中 其他國家女人no.1 唔會性交 唔會出軌 唔會派帽 得港女先會性交 先會出軌 先會派帽 先會雞都不如